---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: Várias formas de criar seu mundo e cenário de várias formas
title: Fate Masters Episódio 7 - Criação de mundos em Dresden Files, Fate Básico e Spark
date: 2015-08-23 21:32:00 -0300
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Sparks in Fate
 - Dresden Files
 - Fate Core
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: 73min
itunes:
  duration: "01:12:51"
hosts:
 - Filipe Dalmatti Lima
 - "Rafael Sant'Anna Meyer"
 - Fábio Emilio Costa
 - Paulo Guerche
audios:
 - OGG:  https://archive.org/download/FateMastersEpisodio7/FateMastersEp7.ogg
 - MP3:  
   - file: https://archive.org/download/FateMastersEpisodio7/FateMastersEp7.mp3
     size: 69950471
iaplayer: FateMastersEpisodio7
events: 
  - time: "00:04"
    text: Apresentação
  - time: "00:38"
    text: Apresentação do Tema
  - time: "01:51"
    text: Comentando o conceito de criação de mundo coletivo
  - time: "02:56"
    text: Criação de Mundo Coletivo segundo o _Dresden Files RPG_
  - time: "15:50"
    text: Criação de Mundo Coletivo segundo o _Fate Básico_
  - time: "30:44"
    text: Criação de Mundo Coletivo segundo o _Sparks in Fate Core_
  - time: "50:13"
    text: Comparando os sistema de criação de mundo coletivo
  - time: "56:48"
    text: Nossas opiniões pessoais sobre cada sistema de criação colaborativa de mudo
  - time: "65:15"
    text: Considerações Finais
related_links:
  - text: _Sparks in Fate Core_ em PDF (em inglês)
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/117868/A-Spark-in-Fate-Core
  - text: Destino da Caduceus (Exemplo de Criação de Mundo com o _Fate Básico_)
    link: /fate-masters/exemplos/DestinoDaCaduceus/
  - text: Blood and Honor
    link: http://redboxeditora.com.br/loja/blood-honor/blood-honor/
  - text: Play Dirty (em inglês)
    link: http://johnwickpresents.com/product/play-dirty/
  - text: "Play Dirty 2: Even Dirtier (em inglês)"
    link: http://johnwickpresents.com/product/play-dirty-2/
episode_count: 10
episode: 7
---

Encerrando essa nossa  parte sobre Criação do Fate  Masters, os mesmos
vilões  de sempre,  dessa  vez ancorados  pelo  _Dr.  Fifo_  (Filipe),
juntamente com  o _Velho Lich_ (Rafael),  o _Mr,. Mickey_ (Fábio)  e o
_Defensor dos  Jogadores_ Paulo,  vamos apresentar métodos  de criação
coletiva  de campanha.   No casos  serão comentados  o sistema  padrão
estabelecido  no _Fate  Básico_, o  sistema de  criação de  cidades do
_Dresden  Files  RPG_ e  o  _Sparks  in  Fate Core_,  um  interessante
mecanismo de criação de campanhas coletivas.
